【統計】想問下大家同另一半拍左拖幾耐

我就同男朋友拍左拖接近5年嫁啦
已經好似老夫老妻咁
但我仍然覺得如何相處係一門學問
唔知點樣先可以有效維繫大家嘅關係

想知大家依家同另一半拍左幾耐拖
而拍得最長拖嘅一次又有幾耐呢
究竟有冇人可以成功拍到7-10年之後就結到婚呢
同埋你地一啲可以keep住大家關係嘅方法

仲有1個月就2年

快十年

Lm
我同女朋友都拍咗4年幾，
外國大學同居咗3年，
但畢業一齊返嚟香港冇得再一齊住。
我女朋友想一兩個星期過一次夜
但又唔知點同屋企人講好

如何維繫的

同男朋友今個月就4年啦 呢排問我手指指環幾大，唔知係咪想求婚

嘻嘻好事近啦 拍左4年仲keep 住好sweet?

呢樣明呀，始終難啲開口講
同居到咁耐 姐係你地相處得都唔錯

視佢為終身伴侶嗎 ？

比較上無以前咁sweet啦，我成日叫佢做多d浪漫野，佢話有無見過保特衝左線仲跑 我都想keep番浪漫下

仲有2個月就2年

仲有兩個幾月就比人飛左成年

2年幾
不過之前2年都係long d 一年唔見多過2個月
依家終於一齊住
但成日都有磨擦

可能識左條女同你差唔多
佢參考下姐

依家半年有多喇
但係相處開始有啲問題，成日嘈交
依家好努力咁解決相處嘅問題

希望唔好比你講中

係呀

唔 冇乜刻意做d乜
坦誠對對方就係一個負責任既表現

兩年半，已同居

4年

五年幾
以前成日鬧交 可能因為細
依家間唔中都會嘈吓 但唔會好似咁密 同埋大家都諗多咗大家